市民王先生指：「表達意見是你的事，但我們是無辜的。你有權表達你的意見，但不要影響市民。」

市民王先生指：「表達意見是你的事，但我們是無辜的。你有權表達你的意見，但不要影響市民。」